大家身邊有冇啲好蠢嘅朋友

我都唔知比咩反應好

做乜放我上黎

佢咪表示咗係今日一日囉
表達方法唔同姐
我反而覺得係你理解唔到囉

一日就一日，兩日就兩日，我點知今日仲有冇聽日，問得就梗係有原因啦，唔通我廢cow咁問鳩佢咩

地盤

冇錯

你個frd成個ai咁

Siri都聰明過佢

佢係咪以為「上一日」=「尋日」